# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-12-03 16:02+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: app.py:18
msgid "HAI ChatBot Demo"
msgstr "HAI 챗봇 데모"

#: app.py:28
msgid "You are a chatbot that answers questions accurately and concisely based on the information you are given."
msgstr "당신은 주어진 정보를 바탕으로 질문에 대해 정확하고 간결하게 답변하는 챗봇입니다."

#: app.py:31
msgid "Use the above information to answer the following query below:"
msgstr "위 정보를 참조하여 아래 질문에 답변하세요:"

#: app.py:34
msgid "🎈 HAI RAG demo"
msgstr "🎈 HAI RAG 데모"

#: app.py:38
msgid "Settings"
msgstr ""

#: app.py:39
msgid "Currently logged in `{}`"
msgstr "현재 `{}`에 로그인되어 있습니다."

#: app.py:40
msgid "Settings for semantic search"
msgstr "의미 기반 검색 설정"

#: app.py:41
msgid "Select the language of the model"
msgstr "사용할 언어를 선택하세요."

#: app.py:47
msgid "Enter the name of database to use."
msgstr "사용할 데이터베이스의 이름을 입력하세요."

#: app.py:50
msgid "Select the number of references to use"
msgstr "사용할 참조의 수를 선택하세요."

#: app.py:53
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: app.py:54
msgid "Clear DB"
msgstr "DB 초기화"

#: app.py:57
msgid "Settings updated"
msgstr "설정이 업데이트되었습니다."

#: app.py:57
msgid "Clear Chat History"
msgstr "대화 기록 삭제"

#: app.py:63
msgid "Collection {} delete success"
msgstr "Collection {} 삭제에 성공했습니다"

#: app.py:65
msgid "Collection {} delete failed."
msgstr "Collection {} 삭제에 실패했습니다."

#: app.py:68
msgid "Error occured while deleting collection {}."
msgstr "Collection {} 삭제 과정에서 에러가 발생했습니다"

#: app.py:71
msgid "Upload File"
msgstr "파일 업로드"

#: app.py:72
msgid "Upload documents for AI to reference"
msgstr "AI가 참조할 자료 업로드"

#: app.py:75
msgid ""
"- Once the file or webpage is entered, it is automatically split into pages and stored "
"in the DB.\n"
"- When you type a question, it will answer based on the most relevant pages."
msgstr ""
"- 파일이나 웹페이지를 추가하면 자동으로 페이지로 분할되어 DB에 저장됩니다.\n"
"- 질문을 입력하면 가장 관련성이 높은 페이지를 기반으로 답변합니다."

#: app.py:80
msgid "Uplode files"
msgstr ""

#: app.py:85
msgid "Submit"
msgstr "데이터 업로드"

#: app.py:91
msgid "File {} upload success"
msgstr "{} 파일 업로드를 성공했습니다."

#: app.py:93
msgid "File {} upload failed."
msgstr "{} 파일 업로드에 실패했습니다."

#: app.py:95
msgid "Error occured while uploading file {}."
msgstr "{} 파일 업로드 중 오류가 발생했습니다."

#: app.py:101
msgid "Enter the URL of webpage to use"
msgstr "사용할 웹페이지의 URL 입력"

#: app.py:102
msgid "Webpage {} upload success"
msgstr "{} 페이지 업로드를 성공했습니다."

#: app.py:103
msgid "Webpage {} upload failed."
msgstr "{} 페이지 업로드에 실패했습니다."

#: app.py:104
msgid "Error occured while uploading Webpage {}."
msgstr "{} 페이지 업로드 중 오류가 발생했습니다."

#: app.py:119
msgid "How can I help you today?"
msgstr "무엇을 도와드릴까요?"

#: app.py:145
msgid "References"
msgstr "참고 자료 및 출처"
